元朗呢單野有無中立人士都開始想反藍或發夢?

只限中立人士投
開始有
依然無
睇見市民求助無門而差佬仲要落埋閘真係極度失望,無擬令原本中立既都開始對政府對治安失去信心...而家仲要草草了事蛇鼠一窩...

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵

我地既理念係自由，而唔係仇恨

【重要】元朗只可智取 不可勇武硬碰

［保持頭腦清醒］［警世］請記得警察喺中上環開左三十幾槍

香港人，緊記信念!

有個人屌咗你成個月 但無啦啦要你幫 你都會玩佢一鑊
但仆街到拎人命嚟玩 真係好自為之

同你講本身真係中立 家族有人係做警察
而家全部轉晒反藍，連做警察個個都話罷工

當然我都會響應罷工，而且亦會參與光復元朗

第2道我唔敢講 唔單止元朗
天水圍屯門個個都人人自危
再講大埔上水依D地方都係

睇TVB既人係大部份 但係經過就黎兩個月廢老都識自己爬youtube
見到今日地鐵市民都俾人咁打法 唔係想變反藍
到自己俾人打個陣實變

真係官迫民反...但中間道牆太力軍力..第二d國家有無類似成功例子可以推返